有無人返工成日做錯野？

岩岩FG出黎做野
做啲野日日一樣，但久唔久又錯一次
已經好比心機記住，點解咁

大佬雖然無屌我，不過都好撚灰

是鳩但啦， 錯一定有， 問題係你上司屌唔屌你

你個比心機唔係講 要真係做出黎
有時返工比老板屌又做錯野 我第一時間就寫係我本細簿仔本細簿仔寫既都係 提醒自已既野 咁樣就會平時做事小心好多

屌你老味成日要我執手尾 好唔好意思

我都有呢個習慣，寫係張memo紙到
但到做個陣，啲野一次過黎，又要快就好易唔記得就做錯

sorry

我都係
日日都錯咁濟

唔好怕耐，除咗check多幾次冇其他方法

我都唔想做錯，見人幫我執屎我都唔好受

而家唯有做慢啲，確保準確先

日日做錯嘢

俾次機會啦老細

重以為係mark落小氣簿

岩岩做係咁架啦
個個都預左你會成日錯

mark小氣簿都應該係人地mark我

是旦啦, 間公司又唔係你既,
自然有人執手尾

酷比仔
98倍

無買

我都係呀 但已經做咗成年都係咁

我都係咁

由當初做錯少少比人屌到開花
到而家做錯都唔會比人屌

中唔到又改

諗做夠一年or 年半 跳槽, 到時佢會話 你平時都做得好好 人一定會錯, 無野係完美, 你自己改返啱就得

做錯係正常 唔係大錯就得
例如 打多左個0 你應該好快比人炒得果類

自己整個checklist

有無人比人屌完會mark落小氣簿到記住

個人專注力不足
唯有休息多啲同做多啲運動

做野一樣還一樣

“人的因素”既犯錯好難解決

成日有careless mistake
不過我又真係唔太用心去做,可能做D野太悶太機械式

因為你唔識check野

因為公司人少，好多時同事放大假就要做埋平時唔係自己做既野
上次同事放假，公司有野要拎去印老細就叫左我去
最後印錯左返黎晒左幾舊水

雖然唔係幾多錢老細又冇鬧，但個下都有諗自己係咪咁廢

黎緊星期五到我大佬放假，無佢教我做野
有啲緊張

入場睇住佢贏呀嘛

明明做得好小心 做完都慢慢check 但有時都會出錯

間唔中都有d on9錯

可以的話, 唔 sure 嘅野就唔好做住, 等你大佬返黎先追番

唔關係咪FG事
重點係你個人注唔注重細節

有人multitasking唔到，但如果要佢淨做一樣，佢可以做得好仔細
性格都影響好多

19大學生?

我都係日日膽顫心驚 俾人屌慣就OK

睇你講係咩multitasking者 叫你左右手同時寫字都未必得喇

公司有個30幾年老油條連地盤名都串錯, 提左佢幾次都錯 Filing又唔識, 整埋個form俾佢都唔識填, 係到妹下妹下

屌得多冇癮就唔會屌架啦，怕乜

間唔中啦，都係睇對方反應架姐，我遇到就會教多我一次，好少會屌人

check到幾次, 問多d, 被人屌下唔緊要, 小心做野最重要

屌
返左工三個月，今日第一次搞左D麻煩野出黎要同事打救
雖然唔係D咩大鑊野，最後都同同事一齊補到
喺能力範圍內已經好小心，但最後都出錯
因為係新轉入黎呢個depart，上頭無怪我
但係自己個心唔好幾好受

今日又做錯野。。。。
又要改report

又做漏左好多野
行事曆set埋提醒都唔記得
冇得救

好辛苦 日日提心吊擔

蠢下蠢下咁
不過有信心熟左手唔會錯就好

請你好好放低

成日都發呆/做漏/唔記得
份人唔夠醒目 好自責

今日終於無做錯野了

係新環境做新野自然會容易有錯既~ 相信多啲時間耐左之後會適應到, 自然會少D 錯

知道了，我覺得某部分原因都關自信心事
有啲野好似明明識，都要問，搞到好似成日麻煩到人咁

有時已經check過一兩次都會有錯，搞到有時好簡單但重要嘅嘢都check好多次都唔放心

你啲馬嚟遠征咪再用雷狗，因住又跑死馬

係，對自己冇信心
好多野都明知故問

人地俾嘅資料要keep好佢，唔識最好自己研究下先。人地知你做曬功課都唔掂唔會怪你

最撚怕有啲人，俾曬啲資料佢唔睇又唔記，跟住逐樣走嚟問你

我嘅經驗，成日做錯嘢嘅原因

一係d 嘢你唔熟但自己又緊張
一係你對份工根本唔上心
一係你唔夠訓，再加上面其中一項

愈無信心愈容易錯
有時要信吓自己嘅judgement

一開始做野唔熟係咁架啦
做慢少少啦

明明已經做得慢 check勁多次 都仲係會做錯野 成日覺得遲早比人炒

睇下你做咩啦

做錯小小野 又好少會比人炒既

我係fg 返工 我無成日做錯野
可能係咁好公司搵唔到原因要炒我
公司對新人幾harsh 幾mean
完全唔關心一個人
可能想你自己走。唔想教你野。
所以都唔係咁開心
屋企人又要我繼續做

係出黎做野先會發現細心同唔細心嘅人做野好大分別，我都算係後者，成日錯完都覺自己好on9。不過交得出去嘅野都係覺得岩先交嫁啦 唯有睇多幾次，趕極都要對下大數，或者可以print出黎睇會清楚啲

之後細心果個會做你呀頭，check你d野
你就on99做最低層俾人check

始終返新工 新環境個人會唔夠alert
我都係咁
真係寧願慢慢嚟，double check多幾次
好過你緊張做得快，但係錯

一得閒就喺個腦到run下如果要做呢個task個步驟係點，有咩注意事項
仲有好似上面咁，做完一個task之後開本簿寫checklist 寫我做呢個task 嗰陣有咩做錯咗、有咩可以做好啲，下次做同一個task就會慢慢記得

係我係唔夠人醒目，做嘢好慢先上到手㗎喇，唯有做多啲嘢去補救

會唔會係個人本身唔organised ?

試下做慢d 唔好心急 睇清楚d
學到d野 mArk 低佢
做過又mark 低佢
Let"s say 你有份a task 錯過
Marking how the mistak was made on excel and input the task name
下次做a task 開返excel search 返keyword task a
可以做完先開黎對返有無犯上次的錯

我同你一樣，成鳩日都比老細屌

係好嘅開始呀

岩岩新入職咗兩個月，平均一星期做錯一次野
覺得自己好似博炒咁

如果做銀行好易一日做錯十次野啦
睇下大唔大件事
同救唔救到架姐